Do you hear People sing

Singing the song of happy men

the people?